====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faut-il abandonner la région parisienne à une transformation semblable , ou faut-il orienter son expansion en ménageant la possibilité d ' un recours efficace à divers moyens de transports ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

